\input{preamble.tex}

\title{Дополнительные главы математического анализа\\ и анализ динамических систем}
\author{Жабко~А.\,П.}
\date{\today}

\begin{document}
	\thispagestyle{empty}
	\maketitle
	\addtocounter{page}{1}
	\chapter{Динамические системы в метрических пространствах}
		\input{1/1-metric.tex}
\end{document}